＜大英＞ 英國外交部：香港不再為「國際金融中心」，是「國際商業樞紐」

最早對金融出手嘅國家

香港國際金融中心地位被除名？英外交部 : 香港是國際商業樞紐

英國外交部發表最新營商指引，在第二段重點提到港版國安法已削弱了香港基本人權和自由，國安法已滲入學術、校園、圖書館，教科書中涉及政治元素的內容因此被移除。而警察亦利用國安法拘捕示威者與及傳媒擁有者。在港區國安法下，香港可能出現寒蟬效應與及自我審查。
在2月16日更新的營商指引中，還在有關香港經濟段落中刪去香港是國際金融中心的描述，改稱為具高競爭力的國際商業樞紐（highly competitive global business hub）。
新的指引同時提到，有表面證據顯示，有私營企業員工的政見原因，甚至參與示威，因此遭受中國當局的壓力。

日出.gif

明明已經有國安法 同 無晒反對黨

點解個社會仲咁亂？

生意風險同成本將會大升
已經發生緊惡性通脹

新聞處又要準備
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

國際商業樞紐?

大灣區域商業樞紐

港共狗官：英國干涉香港內政

係唔係國際金融中心係中國話事
唔係國際話事！

當年英國攪好香港都係中國比機智英國

機會

好快變腫瘤

basic law fermented tofu...

香港得番建制點解仲係咁差